袁爸仲出來9up

真係三傻來

同你個雲糞差唔多